修例風波：政府拆撚哂馬路邊啲欄？

屌，唔撚識，不過見到中上環同金鐘一帶地方好多馬路邊嘅圍欄比人拆左用膠帶代替

政府係咪驚示威果時會比人拆出嚟所以自己宜家拆左先咁對行人安全構成好大危險渦，可以去邊度跟進？

弱智狗
跟手又屈示威者拆欄

政府根本由頭到尾都冇關心過市民安全

驚有車衝上行人路？